##TASK 1
Напишите универсальный класс Input, который будет создавать однострочное поле
ввода. У него будут такие параметры:

тип (text, email, password, number, date, submit и т.д.);
name;
обязательное поле или нет;
id;
классы;
placeholder;
errorText - выводит текст ошибки, если поле обязательно к заполнению и не
было заполненно;

А также такие методы как:

render - возвращает HTML-разметку формы;
handleBlur - срабатывает, если поле обязательно к заполнению и не было
заполнено.

Также напишите класс Form, который будет создавать HTML-форму, и у которого
будут такие параметры:

id;
классы;
action;

А также четыре метода:

render - который создает каркас формы и возвращает его;
handleSumbit - который отвечает за обработку отправки формы;
serialize, который все заполненые поля формы собирает в строку формата:
"nameПоля=значениеПоля";
serializeJSON, который все заполненные поля формы собирает в объект, ключами
которого будут значения name
##TASK 2
Возьмите код из предыдущей задачи, и создайте два дочерних класса RegisterForm и
LoginForm.

RegisterForm:

метод render будет возращать форму с 4 полями ввода: Логин, email, Пароль и
ПовторитеПароль. Для отрисовки полей используйте класс Input из предыдущего
задания.
метод handleSumbit будет дополнительно проверять, совпадают ли пароли из
полей Пароль и ПовторитеПароль.

LoginForm:

метод render будет возращать форму с 2 полями ввода: Логин/email и Пароль.
Для отрисовки полей используйте класс Input из предыдущего задания.
метод handleSumbit будет проверять заполнены ли оба поля ввода.
